impromptu talk問題

想問吓impromptu talk應該要點樣練？係咪要記哂啲框架到時即場用框架講？同埋可以點樣令自己講野可以organized啲，即係成段speech唔會東一忽西一忽？

我覺得除左練語言既流暢度 仲有你既尻up 程度

有d 人可以用一個字亂咁講到好多野出黎 even 唔關事

你宜家唔得唁代表你去到做唔到的

呢個我都覺，但係9up呢樣野可以點練？

真係咩？我係可以講得足時間，但係好多時都無組織，東一忽西一忽咁

唔洗架啦，最緊要唔好緊張，尻up。你估佢地聽得明咩？

可諗定個格式 例如：xxx 有以下原因 A B C 所以是 FYY

會較容易去聯想